# WeCareAngular

O projeto foi criado em Angular [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 12.0.5.

# Getting Started
    Guia de como começar a visualização do front-end do WeCare:
1.	Instalando dependencias
        `npm install`

2.	Dependencias do Software
        `node`
        `npm`
        `ng cli`

3.	APIs
        `Manual - localhost:3001`

## Development server

Rodar o angular utilizando o comando `npm start`. Após buildar, acessar a página `http://localhost:4200/`. O aplicativo será recarregado automaticamente se você alterar qualquer um dos arquivos de origem.

## Further help

Para obter mais ajuda no uso de CLI angular `ng help` ou acesse a pagina [Angular CLI Overview and Command Reference](https://angular.io/cli).